有冇人覺得Miss Universe個名只係用黎打飛機?

成件事得地球人參與 何來Miss Universe

鬼唔撚知咩 gimmick 嚟咖嘛